難相處 唔想識佢 想佢死埋一邊

行開啲拉毒撚 阻住地球轉

真

梳囉

okk